父哥

樓上分身

父哥自首未

樓上係狗

自左 好快出返來
冇五大訴求 我應該唔會死住

係

你大sir

佢為香港付出好多

冒警恐怖分子入來未

佢止暴制亂

好名

Btw 你死未

羅蛇今日又捉街坊

有5會？

捉能咗你條女